沉迷啲乜野好？

好讓人生充實多點

叫雞 食煙 飲酒 賭錢

畫下畫囉，成本夠曬低

打j

好似無乜意義喎

水彩？

人生本身就無意義

我個名

仲似乎有啲無聊

有得揀就唔叫沉迷啦
你想搵既話就咩都試下 動靜全部都玩
祝你搵到

未接觸過呀嘛
可能毒品會令我沉迷 但我未試過

所以咪叫你咩都試下
毒品依家野 咁大個人自己識判斷
咩都諗唔到既話 咪睇下身邊朋友或者識既人 有樣學樣 唔試點會知

試下咩好？

自己決定

人生未必有意義，但仍有有意義的人生